(所有香港人都要知!) 一張圖話俾你聽點解唔可以用Zoom

請幫推請廣傳

Zoom 認部分客戶數據曾分流中國處理 加拿大研究質疑 「擁有中國心的美國公司」

Zoom 被指誤導用家 視像會議非點到點加密

Push

紅色滲透

公有逼你用呢？

唔用

唔撚用

公司買左

Polyu考試仲要show

push

如果學校強迫用嘅話可以開左個VM再download Zoom 註冊就用個廢email+亂作嘅Password再用紙mark低 加埋用VPN連上網
利申: IVE仔用microsoft teams上堂